Blijkbaar zijn nek had gebroken.
De bliksem flitste voor een derde keer en zijn gezicht intrede op mij.
Ik sprong op mijn voeten.
Het was de eigenaar van the spotted dog, wier vervoer ik had genomen.
Ik stapte over hem heen bezemsteel en duwde op de heuvel.
